銀紙會唔會傳染疾病

細細個聽阿媽講d錢好多菌
咁d武漢人用過嘅人仔咪好大機會中招

支那撚有人用現金

大陸閪都係用支那寶

不過佢地會用人仔落黎換港幣

會呀。電子支付好d

洗下佢

Division個Green poison

未有武漢肺炎都知
銀紙係多菌到仆街

只用八仔+visa

一樣諗起依樣

其實你咁講出街出飯仲易奶
D廚房佬好污糟

依加去旺角市區呢d人多嘅地方，感覺好似入咗Dark Zone。

會
快啲俾晒你啲錢我

睇情況
濕銀紙啲菌生存力高啲
乾ge都有數至數十分鐘

Octopus

其實係會

應該會
銀紙咁污糟，如果掂過就唔該用洗手液

Division

之前有研究話yen係最少菌
佢個設計有防菌 唔知咩原理

餐廳可能無洗乾淨d餐具